[本月最震撼] 中原董事簽租約後 天璽業主劈價380萬求售

內地客唔計 每日150剛需依然強勁 樓市gogogo

中原董事=內地客

董事唔計

閱讀理解係咪咁低？
個租客係中原董事，業主係內地客

屍老闆: 總之我話ok 就ok

好簡單 你會唔會同自己既有資產作對?